致記者︰民間記者會代唔代表到民意, 網絡言論會反映到, 至少我同意今次佢地既觀點

希望各位記者高抬貴手, 大家都要時間慢慢進步

我絕對支持今次既民間記者會